const levels = [
    {
        id: "1",
        title: "அடிப்படை பொருட்கள்",
        content: [
  
            {
                question_id: 1,
                question: "தலையில் அணியும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["தொப்பி", "பட்டை", "முக்காடு"]
            },
            {
                question_id: 2,
                question: "கால்களில் அணியும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["செருப்பு", "காலணி", "சப்பாத்து"]
            },
            {
                question_id: 3,
                question: "வீட்டில் வெளிச்சத்திற்கு பயன்படும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["விளக்கு", "மெழுகுவர்த்தி", "டார்ச்"]
            }
        ]
    },
   
    {
        id: "2",
        title: "படிப்பு பொருட்கள்",
        content: [
            {
                question_id: 1,
                question: "எழுத பயன்படும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["பேனா", "பென்சில்", "சாக்பீஸ்"]
            },
            {
                question_id: 2,
                question: "எழுதிய தவறுகளை அழிக்க பயன்படும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["ரப்பர்", "வைட்", "எரேசர்"]
            },
            {
                question_id: 3,
                question: "புத்தகங்களை வைக்க பயன்படும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["அலமாரி", "பை", "மேஜை"]
            },
            {
                question_id: 4,
                question: "கோடு வரைக்க பயன்படும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["அளவுகோல்", "ரூலர்", "நேர்கோல்"]
            },
            {
                question_id: 5,
                question: "வட்டம் வரைய பயன்படும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["கம்பாஸ்", "வட்டக்கோல்", "திறவுகோல்"]
            }
        ]
    },
    {
        id: "3",
        title: "வீட்டு உபயோக பொருட்கள்",
        content: [
            {
                question_id: 1,
                question: "வீட்டை துடைக்க பயன்படும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["துடைப்பம்", "மப்", "துணி"]
            },
            {
                question_id: 2,
                question: "உடைகளை கழுவ பயன்படும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["சோப்பு", "பவுடர்", "டிடர்ஜென்ட்"]
            },
            {
                question_id: 3,
                question: "நேரம் பார்க்க பயன்படும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["கடிகாரம்", "வாட்ச்", "மணி"]
            },
            {
                question_id: 4,
                question: "சூடான இடத்தில் குளிர்ச்சி பெற பயன்படும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["விசிறி", "ஏசி", "குளர்"]
            },
            {
                question_id: 5,
                question: "தூங்க பயன்படும் ஒன்று என்ன?",
                answer: ["கட்டில்", "மெத்தை", "தலையணை"]
            }
        ]
    },
    {
        id: "4",
        title: "போக்குவரத்து சா஧னங்கள்",
        content: [
            {
                question_id: 1,
                question: "இரு சக்கரங்களுடன் செல்லும் வாகனம் என்ன?",
                answer: ["சைக்கில்", "மோட்டார்சைக்கில்", "ஸ்கூட்டர்"]
            },
            {
                question_id: 2,
                question: "நான்கு சக்கரங்களுடன் செல்லும் வாகனம் என்ன?",
                answer: ["கார்", "பஸ்", "டிரக்"]
            },
            {
                question_id: 3,
                question: "வானத்தில் பறக்கும் வாகனம் என்ன?",
                answer: ["விமானம்", "ஹெலிகாப்டர்", "ஜெட்"]
            },
            {
                question_id: 4,
                question: "நீரில் செல்லும் வாகனம் என்ன?",
                answer: ["படகு", "கப்பல்", "நீர்மூழ்கி"]
            },
            {
                question_id: 5,
                question: "பல பேரை ஏற்றிச் செல்லும் வாகனம் என்ன?",
                answer: ["பஸ்", "ரயில்", "மெட்ரோ"]
            }
        ]
    }
];

export default levels;

